急！係元朗國嘅手足入一入嚟

係元朗形點一定二天橋對出 未見過咁夜有地盤佬 自行判斷懷疑鄉黑 推到俾手足睇到！！！

推

有冇 tg group

元朗哨？

一手資料

up

求推

P牌幫手

uppppp

開聲叫佢地

呢排晚晚都有人喺呢度開工， 唔洗咁緊張

驚

推咗先

唔係潑冷水，最好問問當區區議員今晚有無工程免炒車有時有啲整路工程係半夜做，廢事日間影響交通

唔想等出事先後悔

推左先 有無元朗人幫眼

淡定淡定

求幫推

其實好多工程都係夜晚開工

呢排附近d地盤都有夜晚開工， 應該係日頭太多車有d野做唔到

Push

老漢推po

睇相啲反光衣同帽似正常組合（RSS + 大判 + sub 仔）

如果非地盤人扮地盤佬好易會全部一 set 反光衣

讀緊書?
知唔知你訓緊教既時候好多人開緊工
好多呢D裝束夜晚巡鐵路
更何況普通工程

更何況班鄉黑有狗照， 要做野跟本唔洗扮。。

未知咩事 推佐先

多謝樓主有警覺性
雖然平時好多工程係夜晚做
但呢d時候 提高警覺
慎防港共政府又cosplay

警覺下好正常

鄉黑玩伏擊的

就算路政都大把啦

推this

感激

係睇撚高左佢地 佢地點會唔擺明車馬出黎

巴打小心

果度係輕鐵總站，加上隔離真係有個地盤，經常有地盤佬出入係正常

手足緊要

的而且確有好多工程夜晚先做，例如渠務咁，唔洗太緊張
但小心d係岩，多謝樓主提醒

小心 !

明顯正常工程

有警覺性好事嚟嘅 幫你推一推

幫手推

少數派承認癱瘓立法會 涉嫌「公職人員行為失當」

唔想重演721

push

Please take care

知道

夜晚都可以有工程做架姐

我會的

啱 但今日有警覺性好啲

好似係整路

有警覺性好事黎！感謝手足！

大家都小心

Like 樓主個用心但膠咗真係笑出黎

元哨
元朗朗樂路工程：由01:30至05:00，朗樂路將會封閉，除離開新元朗中心的車輛外禁止駛入，請留意現場改道指示。
2020-04-22 HKT 00:05

呢到整左路幾日

炒車Ed?

巴打你個位自己小心

pish 咗先

呢個位我好似真係見過

del post

呢個位整咗幾個月

似真係地盤

樓主都係提點下 出於好心 啲人洗唔洗咁撚惡呀

中間有個女地盤 大家小心

咪玩啦夜晚未見過地盤佬

成日3 4點出去食宵夜隔離枱都係地盤佬
仲要半夜經隧道成日都有工程架啦
唔通跟返工時間 日頭peak hour先開工咩

Up

pish